[國際線行動] 29/12有集會究竟有冇人知????

《香港人抗爭的日與夜》集會

日期: 2019 年 12月29日
時間: 1400-2000
地點: 愛丁堡廣場
已有不反對通知書

我們將於2019年12月29日假中環愛丁堡廣場舉行「香港人抗爭的日與夜」集會。 本集會期望透過不同嘉賓的分享以及紀錄片，與眾多香港人回顧過去六個月的抗爭之路，並向政府重申我們的訴求。

另外，我們亦製作了一幅3 x 38米、以及印有運動歷程及反送中運動口號三部份的演變：加油、反抗以及報仇的連儂布供眾多市民簽署，並留下各自的心聲。其後，連儂布將會寄到世界各地，讓各地的香港人，甚至是外國人了解我們於這六個月裡所經歷的血與淚。

我們希望各位能夠「毋忘殤痛 誓爭自由」，一起努力繼續抗爭！

香港人堅持！

頻道:
公海:

個活動算係半個國際線任務啦！過嚟簽個名寫幾句都好，嚟埋集會就仲好，求下大家，好多日程表都冇呢個活動，幫推俾人知好嗎香港人聽日就係啦

push

Push

屌你哋咁得閒笑人哋個女可唔可以做下實際嘢

聽日呀

聽日見好唔好

推

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

甴近平

幫推

過嚟簽名寫幾句都好

開咗成個禮拜po都推唔到

休息完未

Pushhhhhhhhhhjhhhhhhh

Tui

P u s h

聽日見

大家幫手推e個post，今日唔好比佢跌落去

明天有集會呀

開個集會傾下點實際獨立到係咪好啲